鄺仔：梁生梁太（烈士父母）希望大家能夠平平安安，安安全全返到屋企

鄺仔：梁生梁太（烈士父母）希望大家能夠平平安安，安安全全返到屋企不流血、不受傷、不被捕

鄺仔講到喊

冷靜呀，唔好衝

支持 烈士遺言 我地唔係暴徒

我地唔洗自眨身價同佢鬥賤架!

認清目標 聚焦醫警濫權

修例係撤回定停止已經唔係重點

今日圍完 應該盡早散 僵持不下無意思

國際人權組織已經出左報告 今晚有意外就前功盡廢了

手足辛苦完 應該到宣傳組出場

多謝各位耐心睇完

千祈唔好衝狗屋！

推！保持冷靜！唔好出事！

push

推到所有人都睇到

安全第一

收到了
不流血、不受傷、不被捕！

不流血、不受傷、不被捕！

潘生潘太都未撚上過水

食屎啦叫佢地